反葉劉拎呢樣野來講都算低質

妾侍等於雞已經On9，讀落去以為佢老母搶晒成副身家，根本佢兩母女係受害者

利申：黃絲非五毛
純粹覺得咁樣盲反批鬥好撚肉酸

腥港人一向咁有公民素質

劣根性

冇歷史認識

舊時大戶人家取妾不知幾閒

冇先出奇

唔等如做人妾待不道德

地位更不低下至於流鶯